# Задание:

Cоздать окружение vagrant для разворачивания тестового приложения с использованием ролей Ansible.
Приложение должно быть доступно с хостовой машины по адресу http://127.0.0.1:8080

После ознакомления с заданием нужно озвучить свою оценку по времени выполнения (календарную и фактическую)

# Как проверять:

* `git clone адрес_репозитория_с_выполненным_заданием`
* `vagrant up`
* отправка тестовых запросов в приложение

# Важные критерии выполнения:

1. Приложение скрыто за reverse proxy (nginx):
    * все запросы на / должны отдавать статику из каталога static (если файл существует)
    * все запросы на /api/ должны быть проксированны в приложение
2. Приложение работает с СУБД PostgreSQL 9.6
3. Приложение запущено в виде сервиса:
    * автозапуск после перезагрузки
    * от имени непривелигированного пользователя
    * с помощью любого WSGI-сервера
4. Сценарий деплоя приложения:
    * установка зависимостей
    * правка конфигурации
    * выполнение миграций

# Уровень 1

* Должно быть 2 ВМ:
    * `app` с приложением + nginx
    * `db` с Postgresql 9.6
* Приложение деплоится из git репозитория

# Уровень 2

* Все пункты из уровня 1
* Приложение запущено в нескольких экземплярах, настроена балансировка запросов на Nginx
* В сценариях деплоя есть возможность указания ветки/тега/коммита
* Состояние приложения после деплоя проверяется тестами

# Уровень 3

* Все пункты из уровней 1 и 2
* СУБД зарезервирована (настроена репликация)
* Выключение половины ВМ не ломает работы приложения
